# Программа, которая выдаёт на выходе массив из строк, длиной менее или равным 3 символам

## Основной код
* Вызываем метод генерирации начального массива с помощью рандом генератора. int конвертируем в string.
* Выводим сгенерированный массив на экран
* Вызываем метод GetTrStringArray
* Выводим значение результирущего массива.
# Метод GetTrStringArray для поиска строк менее или равным 3 символам и вывода массива:
* создаём новый результирующий массив с длинной 0
* В цикле от 0 до длинны массива проверяем размер строки под каждым элементом
    + если строка менее или равна трём символам, то увеличиваем результирующий массив и вносим значение входного массива в результирующий массив.
* возвращаем результирующий массив

